唔好再沉醉於trump會幫香港人

政客隨時賣咗你，而我哋係冇晌美國嘅投票權。我哋要宣傳嘅對象係美國人民，及全世界嘅人民。只有佢哋係真係有投票權，可以懲罰到出賣選民嘅政客。

分化、五毛、拉。

宣咗成年啦 要講嘅嘢一早講哂